Ik nam hem op, en ze in mijn hand.
Ik was een-beven, want ik had te beslissen, forever, verharding twee dingen en ik knowed.
Ik heb een minuut, een soort holding my breath en zegt tegen mij: "All right, I'll _go_ to hell"--en tore it up.
Het was vreselijk gedachten en vreselijke woorden, maar ze werd gezegd.
En ik laat hen gezegd; en nooit gedacht niet meer over de hervorming.
Ik hutkoffer het hele ding uit mijn hoofd en zei dat ik zou gaan goddeloosheid, die was in mijn lijn, brung tot, en de andere niet.
En voor een starter ik ga naar werk en stelen Jim uit slavernij weer; en als ik kon bedenken niets ergers, ik zou doen; want zolang ik in, en voor een goede, kan ik net zo goed tot het uiterste.
Dan stel ik aan het denken over hoe je het omgedraaid geruime vele manieren in mijn geest; en eindelijk opgeknapt een plan dat mij paste.
Dus nam ik de lagers van een bosrijk eiland was in de rivier een stuk, en zodra het was vrij donker ik geslopen met mijn ontwerp en gingen ervoor en hid, en vervolgens naar binnen gedraaid.
Ik sliep de nacht door, en opstonden voordat het werd licht, en had mijn ontbijt, en zet mijn winkel kleren, en vastgebonden sommige anderen en één of ander in een bundel, en nam de kano en uitgeklaard shore.
Ik landde hieronder waar ik meende was Phelps's place en hid mijn bundel in het bos, en vervolgens gevuld met de kano met water en geladen rotsen in haar en verzonken haar vind ik haar weer toen ik wilde haar, ongeveer een kwart mijl onder een beetje stoom zagerij was dat op de bank.
Ik viel op de weg, en toen ik langs de molen zie ik een bord op het "Phelps's zagerij," en wanneer ik weer naar de boerderij-huizen, twee of drie honderd meter verderop, Ik hield mijn ogen geschild, maar we hebben niemand te bekennen, al was het goed daglicht.
Maar ik vond het niet erg, want ik had niet willen zien niemand nog - ik wou alleen maar om het land.
Volgens mijn plan, ik was van plan om er vanuit het dorp, niet van onderen.
Dus ik nam een kijkje en hutkoffer langs rechte voor de stad.
Goed, de allereerste man zie ik toen ik daar aankwam was de hertog.
Hij stak een wetsvoorstel voor de Koninklijke Nonesuch--drie-nacht prestaties zoals die andere tijd.
Ze hadden het lef, ze fraude!
Ik was direct aan hem voordat ik kon onttrekken.
Hij keek verbaasd en zegt: "Hel-_lo_!
